人民日報—應取消老人福利，全數撥入國家統一基金，為武統做好準備

中國一點也不能少，收復星加圾